最後一輪 寧願同爭出線隊伍打 定係100%出局既隊打？

好似B組既情況咁
最尾一輪

葡萄牙 vs E朗
西班牙 vs 摩洛哥

葡萄牙同E朗就生死戰
E朗要贏先出到線 一定搏盡

反而西班牙既對手已經100% 出局
雖然摩洛哥0分 但係都好有實力
最後一輪打風流波 會國家面子而戰
極有可能打出超水準 （非巴拿馬既水準）

咁呢種情況 你覺得邊種隊手比較易打？

本身覺得 一齊爭出相個隊難打d

但無壓力反而可能打得重好

摩洛哥出硬局放啲打對攻西班牙仲易入波啦，反而伊朗可能玩防反死守，葡萄牙狀態差好易被人偷雞

除非西班牙輸波，如果唔係e朗一定要贏先可以出線
但e朗主攻力弱，所以提子乖乖地打返防反好大機會出線